波蘭 一個被輕看嘅絕佳旅遊國家

首先一開始要講咗重點先
細佬我去過嘅國家唔多
目前只去過哩啲國家
🇧🇪🇬🇧🇫🇷🇩🇪🇮🇹🇨🇿🇨🇭🇭🇺🇵🇱🇪🇪🇫🇮
🇦🇺
🇯🇵🇰🇷🇹🇼🇮🇩🇸🇬🇲🇾🇹🇭🇨🇳
哩個唔係重點
重點係波蘭女人嘅靚係靚到我係其他國家未試過
七日行程入面所見嘅女仔超過90%係女神級
堅本上大家google烏克蘭model嘅樣
就係接個個個哩個水平
而脫共後成長嘅波蘭人我所遇到嘅都係親切友善
肯幫助我嘅查詢求助
而大機構如車站 博物館等嘅工作接近全部由老一輩
去做 年輕同年長嘅人民質素有絕大分別
但都有好多開明嘅銀髮族 應該係當年後共嗰班
脫共後明顯提升好多
物價一如東歐定律 極度賤價
靚餐廳食個飯都係大家樂價錢
叫到成檯係都唔過$300
華沙交通我全Uber 遠極都廿蚊港紙左右
貨幣面額係香港一半
$1波蘭=$2港幣

759 啲波蘭野都平

你咁多張圖,但一條女都無,點信你呀

女呢?

少有地點, 留名

波蘭

過幾日去,留5日
樓主有冇去zakopane

雖然波蘭d女係唔差
但想當年旅行 由俄國經波羅的海三國再經烏克蘭先入波蘭
波蘭d 女係最撚醜

幾年前去過， 的確靚女多到睇唔哂
但去過一商場，我記得係Levis, 有個波蘭仔走埋黎問我入黎做咩
當地我相信係有d排外同對Asian不太友善

屌你 女呢

12月去完克拉科夫 啲餐廳野食野水準高份量又大服務又好 仲要勁平 一個full dinner(前菜主菜甜品加杯酒)講緊都係百幾蚊港紙

唯一感覺到有小部分人排外嘅地方

女呢

Stay過around 3個月都冇排外感覺 d人好nice

留名 但係無咩好著名既景點
行下食下都ok 既

唔知有冇當地生活既兄打分享

因乜事stay 3個月？

我係街度大家視線都落係我度
太少亞洲臉孔
影唔到女
唯一一張你請梁國雄幫你啦

做intern

共共令啲

集中營算唔算世界知名
格旦斯克起重機
海洋之眼世界五絕

個景好靚

東歐都算熱門啦

治安同物價同捷克比
邊個比較好比較低？
如果想去有小鎮色彩，邊個岩啲？
想呢個暑假同另一半去

不過唔肯定依家情況點
可能依家見你亞洲就當你有毒所以排華

治安好， 物價低
有風景有歷史
絕對被人低估

多謝中國
咁當時有無識到女

Btw樓主我都想去波蘭手至少可以留3 個月。啲朋友黎香港又可以留3個月

呢個地方好正

捷克我一般般
捷克人黑面指數有香港八成水平
景又唔係咁出眾

布拉格好靚

加速

有呀 同埋有d見你亞洲人會主動撩你傾計

之前去克拉科夫
一踏足就覺得個城市氣氛好好
條街9成靚女
不過星期日原本想掃手信但舖頭唔開門好unexpected
有機會一定再去

咁有當地生活既香港人嗎？

入黎諗住睇女.....圖呢

呢個地方真係絕景黎
有種入左桃花源既感覺

我諗點都有d嘅 但我冇遇過
亞洲人相對較少 唔係旅遊熱點就更少

Lalaland
Dipsyland
Poland

治安？

淨係識英文 唔識佢地語言
可自由行?

Zakopane!!!!!!!

我同年復活節去咗比利時 布魯塞爾 布魯日 根特
暑假 匈牙利 捷克
三個國家 捷克排最尾

Lm 介唔介意分享洗左幾錢到

係幾靚
不過當地人都黑面
可能太多旅客

我都識少少英文
我自由行
佢哋英文水平意外地高

歐洲最好之一

不推文 唔該

華沙真係正
印象好好
有機會要再去

除咗witcher仲有乜野出名？

但有三成遇到嘅人係不友善

德國殺左幾百萬人喎

不嬲話捷克人西 波蘭人好
係前幾個月話咩connect 布拉格 支持捷克
東歐來講捷克數一數二垃圾

最污糟

LM

利雲杜不嬲好勁 係冇獎

數據上係世三

去過krakov
波蘭妹係識講英文既俄妹
成街都model級

冇實質計住
但我七日波蘭平過泰國七日

佢地中學 學5年英文 直接到C1

斯拉夫人是表冷內熱。當你放低面子 肯認真同佢地相處。一晚就可以變好兄弟

想再去東歐國家
有諗過移民去呢d地方，香港賣層樓去真係可以食幾十年

都係，當年差小小俾人打，好彩有個當地人幫我地：）

講到有咩地道野食入得口當你贏

利申已經買咗三月尾機票去
如果滑唔到雪應唔應該去華沙行一轉

咁撚大鑊 做咗啲乜

你預中上餐廳食飯大家樂價錢
交通Uber市內遠極廿蚊港紙左右
我哩餐計晒所有 兩嚿零港幣

5月去波蘭9日

打算去Gdansk, Warsaw, Krakow 有冇邊啲景點係必去？

堅唔堅呀
但都要睇你泰國洗得勁唔勁架

克拉科夫個舊城廣場係我去過歐洲最大

No lady picture,how can I trust you?

捷克要去ck,以前好多日本人，不過近年多左好多支那人去，俾佢地破壞哂

咩都無做，係一間餐廳我同朋友食緊飯，佢無端端聊我，跟著不斷講波蘭話，feel 到offensive,食完飯追住岀黎

屌左未

十指求神拜佛唔好發生係我身上

屌你冇圖

我之前去過4日 反而我覺得Zakopane啲人係我係歐洲見過最nice嘅
去行山鋪買野啲 staff又主動同我講有邊啲景點必去 又送野比我話做紀念品
去車站搵車啲司機見我on99咁又會問我想去邊
餐廳啲侍應啲英文唔係幾掂但係會盡力同我解釋下道菜有咩特色
同埋周圍都係行山友backpacker 成個感覺同其他歐洲大城市好唔同

姐故耶~

你咁問同叫我自己申報肺炎有咩分別

CK係我去四個捷克城市最𨶙衰嗰個

十一月個陣去過Warsaw Krakow

去得果七日就吹到咁大7日去得多到邊？垃圾華沙都吹捧

懷疑你根本冇去到zakopane
除左zakopane krakow,其餘咪典型歐陸城市景點
落去斯洛伐克行山仲好啦

Krakow超正 啲人好nice 有小鎮色彩
物價低 又有嘢食
仲去咗集中營

波蘭女ok la 未去到成街女神咁誇張啊...
去轉København就知咩叫成街女神lol
btw之前去波蘭zakopane啲人好nice喎
好多女都會望住我微笑 我諗係因為佢地少見asian
同埋波蘭都幾多亞洲男同當地女拍拖/結婚 我係街見唔少

多唔多大自然靚景？

呢啲時候出旅遊post
想人去播毒？

留名

好平㗎
會顛覆咗對歐洲消費嘅印象

蘋果鴨，蘑菇湯，zurek，冬甩，zapiekanka

Gdansk我想去但去唔切
個Malbork好靚

Krakow一入舊城個人就會四圍影影影
起碼留兩三晚 要去鹽礦同集中營
華沙望女都抵呀！

物價好平去過玩10日， 不過波蘭菜麻麻地

樓豬淨係去波蘭無歐遊？

樣樣都入到口喎
扮乜𨶙食家吖你

騎劫

我去嗰日去哋唔知咩國際冬季滑雪運動會
好多人
有條廢老路中心迎面行嚟就搖頭話:Chinese

男既去到比某部份人排就聽得多
咁女呢一個女仔去到如果遇到比人追住打好危險wo

匈牙利女仔夏天會半透白T 白背心而接近一半真空
你諗清楚

最尾嗰張想屌

14年去唔錯
不過都係好多人

講到啲女幾正然後post 風景

Btw 真係好正 第一次自己去旅行就係去波蘭
嘢食好平又好味

可能我去嗰個Zakopane唔係你心入面嗰個
而我華沙不斷只講女好靚

個個都好正

冇毒點去都唔會播

Easy. Go to mother 🇷🇺

去完超級鐘意 隔年去多次 睇集中營 好震撼

歐洲國家我好少踏足
目前只去過英 法 德 意 瑞 比 匈 捷 波 愛沙 芬
得閒指點下細佬我

好串

喂！
返工除唔到褲呀
But真係好正

我嗰陣去都係見到幾多靚女
但景點應該都係偏悶

淨係睇相都覺得悶。

可能我未到你既心境同年紀

算啦 樓主未見識過其他東歐靚女
可能淨係去左波蘭

你有護照再出聲

Gdansk必去，靚撚到仆街有個二戰museum都好正

波蘭stay左半個月，玩過Poznan, Krakow, Wroclaw, Warsaw, Gdansk. 最正都係Gdansk.

可惜冇去到zakopane

另外排外方面，試過係Poznan比人明閪，但其他遊客城市冇野。 可能見到Chinese樣就諗起土共 依家波蘭人應該同香港人連成一線，肺炎因素就算啦

使費就得偏窮遊 每日100-300蚊左右
試過去milk bar食野貪過癮，係幾得意
普通西餐貴極都係100蚊

波蘭紅髮妹

Budapest

有無買支生命之水?

咩嚟

飲水前都要拎火機彈一彈先

明閪係閪成點？

details?

屌你老母 樓主死全家

巴打我覺得波蘭d 女正過波羅的海三國喎
覺得三國D 女輪廓深得濟，波蘭d 女圓潤少少

七日行程入面所見嘅女仔超過90%係女神級

圖呢屌你

要天氣好好先會靚

Lm

明閪試過一次咁大把，買餃子個陣個店員同個波蘭人傾得好開心，我點餐個陣就即刻閪面語氣極差：食啲咩啊撚樣 感覺係咁

其他就都係睥下你，又好奇咁望下你

只限小鎮

講到啲女點正點正點正

張張都係風景相

愛沙尼亞十個有七個豬

我都想做佢既學生。俄

黎緊呢個禮拜去krakow
本身好想去zakopane 但覺得冬天好似唔夠震撼咁
準備夏天去多次 真係去行山

未去過。但巴打覺得芬蘭如何

Miss!!!!!!!

係華沙exchange半年
物價平係真
但其實唔多嘢行 小悶

想去波蘭既話去Krakow好啲
有得去埋auschwitz納粹集中營
我自己都去咗兩次
每次都好震撼

女啊屌你

野食算幾難食
係krakow住過七個月，都無食過咩好食既野
女就真係正

女 or 老母

圖文不符啵

波蘭好乾淨，真係好靚

我塔林船過赫爾辛基
女就唔靚啦
單單首都唔大
同好貴
下次入埋北極圈先會有芬蘭公平嘅評價

同女朋友去
冇機會影
而且佢時時刻刻要睇相

Krakow 正好多
華沙留左2日已經覺得悶

成篇野無講過有咩景點

認真咩
英文水平真係唔高喎

俄 仲低。識基本俄文幾乎係必須

warsaw可以行兩日 唔多野睇
malbork有全球最大嘅城堡 幾值得睇
gdansk海邊城市 幾靚
krakow有集中營睇有鹽礦 舊城都幾靚

幾鍾意波蘭平又好玩 波蘭餃子正

屌好撚正抵屌喎
多謝巴打分享 等武漢肺炎完左再去

波蘭妹整體真係高質

我會考文法F 作文U 聆聽U 口試abs
大分U
我都去到 大家應該冇問題

景點介紹上網大把
我分享緊旅遊書冇嘅資訊

樓主叫你自己google 啊

樓主講完 本身我想東歐 奧地利匈牙利捷克咁去

唔去捷克想轉波蘭了

之前華沙市中心搭uber去機場
無記錯三十幾波紙

c
call g

中國人累事⋯⋯

波蘭好悶
利申 去過

東歐妹

捷克好先係最正!

無車嘅話抵唔抵去 會唔會去邊都要車

我冇

我都有去波蘭，真係唔錯
但意大利仲正

波蘭穿州過省火車方便
城市內Uber遠極廿蚊港紙左右

波蘭女又靚身材又正，而且仲鐘意著得好hot
連去coffee shop飲杯咖啡都可以見倒超正女侍應

意大利都去過
治安差
同啲人幾傲慢

咁唔識英文都去到 你用google translate都好方便
旅遊區叫好啲 Krakow同Warsaw應該好啲
其他波蘭城市嘅英文真係唔係好多人識 由其係啲30 40+嘅人
我坐火車由買飛到查飛都唔識講 佢哋要搵個高級啲嘅嚟先明英文 去好多小店都唔識
不過人好好 總有一個識英文嘅係隔離自願做翻譯

睇嚟學生都去到

而且好多天生淺金色頭髮，正到冇得彈

去過一次，真係一落火車就係女，每個都係女神級要乜有乜，諗起都痴線

真 3 4個嘅話uber平過坐地鐵巴士

跪求IG

巴打 芬蘭有咩度你覺得值得去/推薦？

波蘭妹高汁

一定比人負皮到痴線

但係睇建築一流
10個前共產國家10個啲樓都係一樣樣

屋企有一個

學生去到唔好沉船
啲女真係好靚
唔好眼望望得太明顯

波蘭港幣 1:2
$4蚊波蘭紙起錶
跳嚟跳去都好難$10
華沙蕭邦機場去華沙舊城$23波蘭紙

Exchange過 對呢個地方好深刻

我即日來回
冇資格畀意見
赫爾辛基好多香港人
更多蝗四圍大叫

琴年去過，d景真係超靚，原本以為係d窮國家，點知比德國瑞士嗰d出名國家更值得去
物價超平，景超靚，交通又方便，搭4個鐘火車先幾十蚊港紙

暑假準備去

Polish 野好難食

法國同意大利我地球所有國家去過一次先會再去

個人口味
都有班𨶙樣覺得食海底元素撈好有地位

morskie oko

捷克係德語系, 二次大戰德國及前共產東德隻狗!

你話有幾衰!

交通好方便，市內有晒巴士同tram，長距離有快慢火車揀，怕麻煩可以上網買晒飛先。價錢你預香港嘅1/3

食米豬連都係2舊水
冇難食過

咁講，對比其他歐洲野，波蘭野好難食，個次去玩，所謂好少少ge餐廳都係好難食

去過krakow
係幾正

反而warsaw冇咩野睇

同女朋友去想暑假去玩下

飲過vodka+coke 超難飲

你用邊款vodka? 好飲ge vodka，我會就咁飲

除左女之外，唔覺

咁轉plan去波蘭先

好似記錯咗係whiskey嚟

呢味野好多地方都有人咁飲

無女相，你第一條觀點嘅說服力已經唔夠wo

極光季去睇極光就冇對手嘅
除此之外都未搵到優點
而且真係乜都好貴

波蘭妹好撚正

夾夾埋埋去過四五次，
住咗一年到。試下Kluski啦好食
Dumplings就難食嘅，好多古怪涵係入面。

dumplings就冇試到，不過有個pizza一試難忘

自己搵梁國雄
亞洲人佢哋可能少見
所以都吸引到佢哋眼球
冇乜機會落手影

Poland

樓主應該講埋
「波蘭女女走光了！」

入面嘅肉好足料
甚至多得滯
有少少乾
可能我食煎

佢地啲零食都好正。有一隻係幼身辣肉腸。形狀有啲似迴蟲，不過好好食

而家仲邊有心情去旅行呀屌你老母，仲飲飲食食，食屎啦你

好中意食zapiekanka

波蘭食野先正

分享完叫你即刻去咩懵𨶙

但多數都食唔落肚

送酒一流

呢幾張相係邊度

比利時 根特
係我目前人生去過覺得最靚嘅中世紀古城

第三張D光點係星？咁大粒？

去過3次Poland
俄羅斯白俄烏克蘭都去過，我都係覺得波蘭妹最索
Krakow 呢d大學城真係無撚得輸

幾年前去，物價超平
景點算幾豐富, Warsaw加 krakow都玩到成個星期
啲人好nice之餘亦好肯幫忙
當然入鄉隨俗，買嘢食飯都講句Polish既thank you, 當地人就會笑曬口

好過日本

歧視wo

咁多張相一條女都冇

iPhone影夜晚係咁
死症嚟

去波蘭滑雪平靚正

多唔多蝗？同埋啲人是咪唔識分香港人同蝗

支持 lm

波蘭極少亞洲人
蝗唔點識去
七日見過嘅蝗一隻手數得晒

Krakow夏天啲街邊雪糕檔 啲女著到勁鬆身 倒奶賣雪糕

睇下遲啲exchange有冇機會去

愛沙尼亞個塔林就同日本差唔多
你有你講英文
佢有佢講愛沙尼亞文

759隻波蘭叮爆谷勁好食 但好似無再入貨

有冇口罩買？

停啦 唔好再吹奏呢個地方自己知就算

中肯，我一入嚟就圖片模式，但屌全部都係風景

半盒咁大把

自己去一次
用自己對眼望
保證不枉此生
同時你會明白點解冇機會出手影

瑞典妹正啲

今年十二月會去北歐五國
到時再望望

波蘭華沙入 波羅三國 赫爾辛基
17日
行程點分配好
波蘭淨玩華沙？
要skip krakow 同Gdansk 好糾結

我淨係知好撚高 上個sem同個exchnage瑞典妹一齊做project高撚到仆街 差唔多成米九

好多波蘭人仲西面過香港人喎

lm

呢個國家嘅歷史感

華沙兩日內玩晒

Krakow建議三日兩夜
因一日去集中營 一日去鹽礦

Gdansk建議留一晚
我今次去唔到Gdansk覺得好可惜
有機會俾自己再去波蘭

去過Zakopane, 隻眼好靚 座山好好行

第一版第12個回覆有相

好普通喎, 又大隻

with fire and sword

想去波蘭exchange

Plan緊六月去
太想睇和平教堂所以放棄集中營揀左去wroclaw再搭華沙
波蘭想去既景點好散

啲dumplings好濟又好乾
上次4個一齊去嗌左4碟唔同
食到一半已經想死

返唔到轉頭

中國 一個只要他能力所及, 都能染指的國家

當地人又食得好enjoy....

多唔多賊

集中營同鹽礦一定要去
呢兩個去完返唔到轉頭

治安應該幾好喎
波蘭係歐洲最安全國家之一

識貨

集中營十點前到達係免費參觀
十點後必須畀錢跟導覽團
哩點要注意

去過20個國家都話唔多

好正

呢排好似少咗波蘭貨

自己喺捷克留左半年
啲人其實係冷漠啲 但大部分都冇惡意
佢地自己啲當地人都話覺得捷克人係成日冇乜表情

澳牛都冇惡意㗎

吹大左

我都去過波蘭最大個兩個城市

並無覺得啲人特別有善

仲見識過人生第一次呃Uber (call左唔來 迫你賠錢取消）

至於女 我會話好過西歐囉

去之前大期望 去到覺得不過爾爾

唯一無吹大嘅係物價真係好平

天下之大
區區廿個國家都話自己多真係俾人笑
我制霸完全歐洲就會去美洲見識
南極洲興趣比美國大

德文係波蘭岩唔岩洗？？

留明

叫雞

唔嚟取消唔須要付款㗎喎
你都可以email畀uber
收咗會退返
你未熟uber個玩法啫
香港都會 明明未嚟又計咗已出發
可以解決㗎

頂

波蘭文
德文冇乜用
老一輩可能可以試俄文
年輕一輩對蘇聯好𨶙反感
有一個波蘭大學生同我講佢去美國
介紹自己波蘭人 條美國佬話啫係俄羅斯
佢即場𨳒柒個美國佬
就似香港人被當大陸一份子一樣

9gagers says slav = addisas

咁係咩

同你叫我填表有冇武漢肺炎一樣
你點問我都只會答：我冇

叫雞幾錢

759 有隻手指曲奇幾好食

南美啱唔啱

我朋友試咗就100歐
1.5小時
先環保口爆再波推按住身後前上下
最後不環保騎爆多嘢

聽聞就係咁

項明生去嗰度！？
南美興趣比美國大

有Send 但好煩

當時又夜又人生路不熟

遇到咁嘅事印象好差

利申 係香港未遇過

勇士

咁哩個關Uber個apps事
而且email好簡單
有時電話個gps出錯都會瀨嘢

竹荀嚟
好𨶙正

點解人地共產國家咁靚，大陸咁撚核突

文化大革命
破舊立新
乜都冇晒

治安點嫁？
想去見識下華沙

我住舊城區
夜媽媽行都冇乜嘢

治安好好 因為種族單一 無乜移民
凌晨係街都算安全
去過Warsaw krakow gdansk
華沙有d悶 krakow必去

同感，喺波蘭試過同朋友喺海邊行，條路超闊但有個波蘭人係要迎面行過嚟撞我膊頭
我有個土耳其朋友個家姐喺波蘭讀書，去超市時無啦啦俾個阿叔掹走頭巾仲大罵佢
除咗呢啲個別例子，普遍人都ok，但唔會特別friendly

咁度度都有癲佬嘅....
我2017年1月去金澤
個車站妹妹見到我已經閪晒面唔尻理我
因我係西日本鐵路票要人手check
等佢幾分鐘明明得閒都要扮忙
直到我攞護照出嚟
佢一望完勁老尷狂道歉

岩岩先去完波蘭 物價平到 係克拉科夫食左十間米芝蓮餐廳 仲平過香港啲垃圾西餐

我自己一個去 自由行
感覺佢地唔太鐘意講英文
如果你講翻句波蘭文先，佢地會對你nice啲

d女最佳食用時間好快過

我冇講出哩點
35up已經殘到仆街
我望35可能係30嚟

無晒說服力了

自己去咪知囉
有絲打上個月搵到土耳其航空今個月中定底出發
好似係華沙入赫爾辛基出

三千零蚊搞掂

想知你點Plan

啲鬼妹我諗你問一句都俾你影既
俾埋錢就

太靚
靚到我真係唔太好意思唔太敢問
有兩間餐廳嘅侍應靚到極致身材仲逼爆
我想講想講
最後都冇講
我爸扯我衫尾去
佢去親都會口花花搵女影相
今次佢都冇開口

gdansk

認同樓主
去左十日，靚女一街都係
克拉科夫最正

咁又好似唔算好harsh

好多歐洲國家對亞洲臉孔都有呢d case.,.

幫下手，克拉科夫，得個背脊

多謝黨關照

得側面....

機票堅貴喎

打救樓主老母

Dream Hostel?

清要去拉脫維亞見識下

啲人當正餐/飯食
唔可以用一碟餸嘅標準評價

文化宮真係好宏偉,話佢係政府總部都有人信

靜啦 唔想大陸人去

波蘭啲女好鐘意著到好緊身

係Krakov住過50蚊一晚mix dorm物價平到飛起 野又抵食

拉脫維亞啲女

歐洲東莞嘛
我知
我指波蘭靚到有啲脫俗

成日叮燶個紙袋

打算將來去波蘭exchange ，Warsaw 果邊。洗費如何？

聽完Sabaton首Uprising就好想去Warsaw

你玩完未啊師兄 有冇帶罩 lol

賤價
乜都平

我早排去完克拉科夫同華沙，幾正

上星期一到咗香港同大家齊上齊落面對柒婆啦

可以試下去埋 Nepal
唔一定行山，都已經好新奇

餃子唔係都係亞洲野咩

要啲乜嘢先係好著名嘅景點？

波蘭餃子，好撚難食既入面係果醬之類

少大陸人呢個真既

南亞排非洲之後
所有地方去晒而仲未死
會考慮

啫係波蘭自古以來係.......

CK俾人吹到，我都後悔搭幾個鐘車來回。完全冇乜特別都唔係嗰種什麼童話嘅感覺！周圍都係大媽同泡菜，唔係一般都係好撚多

有幾十種餡
正正經經要肉唔得嘅

我去完CK極度後悔
早知去百威飲下酒好過

我諗住今年去睇歐霸決賽先去果邊
如果唔係，就會長留南部玩krakow 同 zakopane

見間野好撚靚以為冇伏，間野得果醬餡，貪過就試左

肉餃係咪正常水餃差唔多？

肉餡同中式比較
餡份量多接近一倍
逼爆隻餃子
但就乾乾地

有冇佢地ig

之前去左幾日波蘭北部城Gdansk 同 Sopot都唔錯

個陣去咗Warsaw, Krakow 同Wroclaw. 通常一日就可以行曬啲景點，博物館個啲都好正。原本聽人講波蘭啲野好難食，但個陣上網做定research, 間間Polish餐廳都勁好味，又平。個人覺得波蘭啲雪糕幾出色

留個名學吓嘢先
上次去捷德奧匈冇去波

其他歐洲地方係街邊食pizza嘅價錢，係波蘭可以入餐廳食有埋表演

菲林相？

可見蝗禍影響幾大
而且波蘭人反共反到世界前列

我喺嗰度讀過三年書，啲女仔係令， 輪廓相對俄妹軟啲。
其實咁講，一班入面有4成烏克蘭人，
我都有同學係model.
只不過早熟早殘，自己考慮

嗰度行山滑雪好正，平過意大利瑞士n倍

或者咁講，嗰度啲人唔仲意對著人笑。

唔知係咪錯覺
覺得成個波蘭都有啲排外

定係見到亞洲人樣以為係Chinese

利申去過krakow&warsaw only

但老實講
有波蘭朋友同我講佢地新政府偏右
人民Racism 情況嚴重返

佢地係支那射起之後對亞洲人印象就係有錢

Yes 文化差異 只要唔好諗太多，多數人都無惡意既。東歐人係無咩表情 但你放開啲 傾下心事 佢就會好投入.. 到時笑住幫你吹） 好正架

上任總統親民似肥彭
現任總統似林奠

可以跟你返香港都唔難架。不過呢個俄妹黎 但有波蘭血統

巴打gogogo. 向世界出發

希望無自爆

求帶路

你最尾幅圖

跪求教學

我仲未plan，因為仲好擔心畢唔畢到業同去唔去得成
淨係諗左想去睇既地方但交通方法之類都未揾
見到post 又好想去Krakow睇埋集中營
但時間又好趕

分你老母咩，傻鳩仲係到飲飲食食，祝你全家中肺炎難產死啦

估唔到第2個comment先講
樓上仆街 gay test 759

做個好人 唔好扮鳩屎 誠實 咁就得了 最好識啲佢既語言

你係咪冇護照

屌 不過其實都講運 呢條女果時我病左
佢比藥我 沖左杯熱飲比我 跟住我就上左癮

去睇二戰野

More

下年諗住去烏克蘭，睇嚟可以玩埋波蘭

同感 去Krakow都feel到唔太友善
初頭做research d人仲吹到話好似台灣人咁nice
去到d人係好唔鐘意笑同排外
買件衫我講英文都比cashier反我白眼
但明明係佢唔識英文以為自己去左俄羅斯
但overall波蘭係好值得去 鹽礦 集中營等等 消費又平

好靚

真係好少香港人講去波蘭
不過都好事黎既
唔想撞口撞面都係香港人

俄妹應該係美腿又靚女
又高又靚

我著哩對鞋上雪山冇仆街係神跡

俄妹有啲唔同
輪廓太明顯

睇完suicide room真係好鐘意Poland
係一個抑鬱得黎好有美感嘅雪國

最撚憎布拉格，人多到癲

未必 太多 混左其他血統 主要係蒙古血

香港搭都夠平 仲要1/3

淨係佢反共既態度已經要狠狠咁懲罰佢

可能相對少名牌可以比佢掃貨
不過咁先正

咁啲仔呢？正唔正？

泰國日日叫雞咁梗係洗得多

去過波蘭exchange 個半月
啲野真係好鬼平 1L奶可以賣4蚊港幣
但係出去食野真係未食過好好食既野
交通就麻麻地方便 車費我覺得同香港差唔多
但係人地啲車好多都冇冷氣
有幾日30幾度搭車熱撚死人

但人地唔識分Asian同大陸人呢

講嘢細聲啲
會以為係日本人

波蘭整體物價都低？
你覺得d本地人點？

又未必嘅，地方咁大 是但搵個沿海小鎮撻皮都正

好想去呢d地方
始終未真正踏足過歐洲
又好難搵到伴一齊去

整體物價都低

最左包煙三文魚$8波蘭紙
啫係$16港幣
香港買點都要$50-$60

人總括都友善

Łódź同Wrocław都應該好唔錯
有無人去過/想去?

樂斯拉夫無個幾個大城咁多遊客，舒服好多
岩岩去個次既克拉科夫都超多人，同幾年前比都多左好多遊客

淨係去集中營都值回票價

都唔使入場費

莫斯科真係多，可惜景冇st peterburg咁靚，其他地方好似kaliningrad同Vyborg冇咁多，可能集中哂大城市

俄羅斯都有

Kocham Polskę i mężczyźni w Polsce są przystojni
同意波蘭係一個好好既旅遊國家，有山有水有歷史，人又好物價又平，重點係好反共

有冇去埋奧斯威辛集中營見證歷史？

長知識

如果去5日應該去邊？

有呀
26/01去
佢27/01紀念日
去嗰陣多人到爆

華沙兩日一夜
其他日子克拉科夫

下次希望有連登巴打組團去波蘭

更正，1波蘭幣=0.5港幣
物價平到HIHI
去過，1L既奶只係4 -5蚊港幣！

正，幸福

咁有冇見香港手足喺波蘭讀書
據我所知波蘭嘅波茲蘭藝術學院都好出名

點餐

Zakopane 真心推介 旅遊書都好少介紹

海洋之眼
同纜車上雪山
正撚到

唔係喎，係1zł = $2
我仲記得Carrefour 1L牛奶賣1.99zł

sor 更正 1波幣=2港幣
唔該巴打

非常舒服嘅一個小鎮 避世一流 物價又平 住2晚都係$500港幣

$1波蘭=$2港幣呀

波蘭女

有無食Amadeus ribs 好抵食又好味
同埋有個位 係橋到影落去 加埋條河同啲屋 勁似Amsterdam

應該有種氣質既

餐牌分享一下
哩間係華沙古城
算好旺嘅餐廳

巴打指咁樣？

其實有禮貌同講嘢細聲就夠

物價勁低 上次去得短
下次想去zakopane

波蘭女多數係高同瘦

怕凍又想人少應該邊個月份去

歐洲暑假日照時間好長
但暖度一時時
我2015暑假倫敦 13-20度左右

之後我2018年暑假去匈捷中熱浪
匈牙利keep住40度多啲
行程最後一日布拉格得9度

邊夠佢玩

啱啱一月我波蘭 愛沙尼亞
都預愛沙尼亞-12至-17
結果-3最盡
所以冇得個
唔似香港泰國台灣年年差唔多

同意
去完布拉格超失望

依個真
上次七月去成程對眼好忙

睇完當去咗

第一條女

有讀過少少歷史都唔會講依句

之前去波蘭搵frd，同佢地去食生果餃子，生撚難食

我冇讀過世史都唔會咁講
基本常識嚟

介唔介意分享行程?十日夠？

機票價錢如何
是咪都係一般歐洲4-5k左右？

歐洲正常價

我買俄仔六千中
有絲打買土耳其三千中
要自己格下格

香港人 亞洲人唔識去啫
佢啲景點遊客多國籍到不得了

烏克蘭最美風景肯定係女女

仲諗緊今年去邊，睇完巴打個post覺得幾正

咁屌得過

我本身得十三日玩
打算由波蘭開始直上愛沙尼亞走
玩四個國家
後來臨出發前我老竇扯衫尾要去
我就佢老人家cut咗立陶宛同拉脫維亞
波蘭我自己開始都唔預太多嘢玩
一去到就知自己柒咗
華沙三日兩夜慢慢玩 欣賞下當地女仔

克拉科夫最少三日 一日舊城 一日鹽礦 一日集中營
哩個係起碼

再兩個鐘車落Zakopane 嘅Morskie Oko
哩度兩日一夜

建議上埋我被迫取消嘅Gdansk 佢有座起重機歐洲聞名 同馬爾堡都好靚 下次我一定要去

我聽好多台灣人講 波蘭可以玩廿日以上
之前唔信 去完就信

坐佢隻觀光船仔有遊過

核電廠

佢係消費完全唔入肉嗰下爽

出年去

追完post決定棄華沙去Krakow

屌你白背心圖呢我唔要景呀

我就係見佢消費平
如果10日左右連機票 一萬內搞唔搞得掂

幾個女仔去會唔會好危險

得16歲

有無北歐國家推介？

Warsaw去過覺得麻麻 不過話哂首都所以Stay 1晚叫做去過吓
Zakopane Karkow就 Gdańsk朋友話幾正 我就唔夠時間無去過

同女朋友一齊
佢會成日睇相
我影唔到
布達佩斯有個溫泉浴場
我去到又係好爽
唔好講露暈露點就算玩到成隻走咗出嚟都係塞返入去當冇事
又係一個好刺激嘅地方

歷史JJ勝地

係Belgium 日日食薯條 個andalouse sauce正到

我去就覺得安全嘅
華沙Uber司機就極親切友善
Zakopane個就有啲感覺態度唔太好
總括我覺得係安全
當地女仔都係夜媽媽一個人行

其實拉脫維亞啲仔都唔差

酒店三嚿左右一晚囉
一萬內窄窄地
如果你機票搵唔到三千零

年尾認真去
啱啱輕輕掂咗下芬蘭一日
貴到仆街
所有嘢都貴
頂佢

樓主 我屌你老母

當年先去Wroclaw,夢一般嘅小鎮

去9日8夜9000蚊包埋機票住宿夠唔夠洗

咁得閒留意定機票先，如果去可能係6月或9月去

波蘭人亡國都亡兩次，以前係歐洲比人睇唔起，不過波蘭係歐洲上緊位，d人民勤力，個個去英國打工做生意賺到錢，之前歐盟主席都係波蘭人

i mean ‘worthy’
即係淨係個集中營已經值得去一趟波蘭
唔係講緊入場費

有d似我之前去比利時既布魯日
去完歐洲真係返唔到轉頭

其實烏克蘭係最正，五官最靚

頭兩張係

布魯日都靚嘅
但我比較鍾意根特

我講笑...
集中營係波蘭精華中嘅精華

件連豬tee好靚 點到有得買

去間餐廳大把位
侍應晒手擰頭唔俾我入

上個月行完信和走人
行到哩個位見到有位年輕人快閃擺檔
我價錢都唔問就要一件
佢講幾多我就畀幾多
結果好似都係嚿零水

全世界都怕𨶙咗大陸人
波蘭反共最前線唔抗拒中共就假
成個東亞俾蝗搞臭晒

好似czech street咁

波蘭係咪有口罩廠？

追完po
似乎都幾racist

阿根廷
d人世界級西

冬天嘅集中營好肅殺

之前去瑞士德國捷克波蘭
想整多個trip由去克羅地亞 波蘭走
會唔會好難
波蘭除咗華沙同克拉科夫
仲有無地方值得推介
克拉科夫都會去多次

相信排華係普遍現象
但同時可能因排華先保持到少中國人去

影得好靚

香港出去食一餐都唔只。。。

師兄由zakopane上愛沙尼亞點上？ 飛機？
宜家係集中營行程同波羅的海之間掙扎中

過獎，個度靚又咁岩四月去好好天

左邊突出黎個舊就係Gdansk 起重機，全舊都係木

上返華沙先
隔一日飛機

Zakopane 必去
避世天堂咁款

東歐同波羅的海算啦

要怪就怪垃圾民族令對家人民變成racist

日扯夜扯又冇放出黎嘅話會谷病

16蚊港幣

最後想問下，本地人多唔多識英文？我聽講要識波蘭話好d

有無話冬天夏天去到嘅景點會有分別?

冬天好多都早收

華沙英文水平超出我想像地高

哩個叫海洋之眼
夏季佢係世界五絕嘅靚湖
冬季湖變冰可以上面行

波蘭紙x2就等於港紙

想知巴打你會考英文咁差 做咩咁有錢又移到民又成

好想去

首先搵錢同讀書唔一定有必然關係
而且我冇講過我有移民喎

巴打教下細佬賺錢OK?

我只係濕尻打工仔搵唔到咩大錢
打工冇出頭㗎
撈豐澤之前叫搵到啲咁囉
要快錢去倫敦金啦

同埋成個post 講緊消費低

黎緊去住一排避難

起你底又話去台灣
你又有台灣護照

我太爺同呀爺係抗日抗共國軍
跟隨蔣中正退守台灣
我係國籍繼承

一返去就要
儲多少少錢先
返咗去就長住

唔係話夠歲數未入伍都會召你返去？

呢樣無計
鬼叫大家似鬼國人
出到去基本要有個底預左俾人當支那

Zakopane 無得輸

仲有Morskie Oko

湖未結冰但樹上積雪多過我咁多

夏天去定冬天去好

根特無咁商業
仲有幾間amadeus ribs食

夏天上黑湖方便d

太高大啦

見到都覺得凍

行到哩個位
個人有啲行熱咗
短袖都唔會凍

我直情行到羽絨都濕晒
有幾個阿婆阿伯同我一齊行上去，行左陣我已經食塵，最尾連車尾燈都見唔到

係行路熱，實際都係凍，反而想問乾唔乾燥

夏天

教樓主老母先
5年前華沙

波蘭文都係斯拉夫系

老一輩就應該唔得
試過用最有限德文同店員溝通
完全搞唔掂
搞到最後要手指指抽哂筋咁溝通

玩然，一車車港豬去

咁你點解要放棄當兵嘅機會

不過慘在自己祖國處於兩大勢力中間
二次大戰嗰陣仲要畀德蘇分餅仔佔領

Push

感謝國軍兄弟

幫手宣傳

去過Gdańsk krakow同Warsaw
物價好抵
去Krakow都係為左去auschwitz concentration camp，好震撼，覺得一生人點都要去一次

兩個相比 我更鍾意根特 少旅客 感覺先體驗到真正既古城！

有冇去埋Antwerp

而家算唔算係最佳旅遊季節？ 2月尾去定7,8月去好啲？

5月尾6月頭最好

日照已經長，唔凍唔熱，又未係旺季

之前去過好西
對一個城市嘅觀感 其實睇運

真，落雨最西

即係如果2,3月份去 應該啲景冇咁靚？

支那土豪配種用

好正世外桃源咁樣

我冬天去完，係靚嘅，不過我怕凍。

budapest啲靚女真係多到望唔切

而家去會唔會比人瘋狂歧視

好彩申請咗BNO，到時問係咪中國人都有得解釋

巴打 我都係揸BNO
但聽講歐洲果邊而家好歧視亞洲樣

唔知波蘭會唔會咁

波蘭有冇咩自然景觀/登山好地方
真係唔熟

歧視大陸人啫
只要知你唔係就會友善
另外比利時係想像以外嘅友善有禮

之前買咗機票復活節嗰陣去，依家唔知會唔會比人封關去唔到

華里沙上過港台鏗鏘集 團結工會

剩係睇相以為係北海道
Btw 波蘭同北海道既氣候真係幾似

北海道應該更凍

幾時去架師兄

好似13定14年11月尾

有冇巴打最近去過，想二月尾去
但怕歧視

最近要幾近

真，捷克匈牙利嗰啲都差唔多

多謝中國
而家外遊第一次係會擔心比人歧視

其實自從大批支那團周圍走開始已經係架啦
不過今次肺炎肯定會搞到嚟緊幾年對Asian嘅歧視更加嚴重

武漢肺炎爆發期間啦
比支那搞到全世界歧視亞洲人

我3/2返到香港
感覺還好
嗰邊好似同肺炎絕緣

匈牙利就十分友善
捷克就對邊個都閪到出面

成個trip用左幾多錢?

我機票六千中 <<<有絲搵到更平
酒店三百左右一晚
食飯大家樂價
哩啲就必須消費
其他玩啲咩開心嘢 買啲咩就好睇個人

無要求，華沙入華沙走成日都做三千幾
至於其他既就要等，早排漢莎盧布林，格但斯克都做到三千幾

我都想二月尾但睇天氣好像會下雨 又落雨落雪 唔知去唔去到海洋之眼

無知一問
如果6月尾去，Kasprowy Wierch仲會唔會有雪?

6月尾Lapplands都唔知有冇雪😂

聽日出發去了 好期待

enjoy,咩行程？ 報告一下天氣

請開post分享
必定追post

lol 其實我布拉格頭兩日 ck三日中間一日滑雪 23到krakow 26華沙27晚機走

好想去
但好怕去到俾人打
Dllm中共

覺得波蘭好正
係有少少歧視亞洲人 但在個邊住hostel d staff係我遇過最nice 的
但野食真係唔係好岩食 記得飲左個酸的湯仲比酸忌廉你加
好想夏天去多次行山

如果三月去滑雪仲有冇得滑？ 買左機票

有冇人去過Wroclaw

Yes

小弟自問都唔係好有文化
上年6月跟學校去咗波蘭 斯洛伐克 匈牙利 文化交流團

首先講一講波蘭
感覺非常良好
波蘭一來冇乜難民
二來乜點見到中國人
唔知係我好彩定點
行咗華沙同克拉科夫
華沙可以行下d教堂
睇下同蕭邦有關嘅野
克拉科夫可以去睇下奧斯威辛個集中營
感受下猶太人點比納粹黨迫害
同埋仲有一個叫維利奇卡鹽礦
300幾米深
都幾多外國遊客（印象中冇中國）參觀
聽果陣個導遊講
呢個鹽礦好似係波蘭國民教育嘅一部分

另外佢鄰國斯洛伐克
係Bratislava留咗兩日
期間都係睇下教堂

不過重點係以上兩國
環境乾淨
物價低 （波蘭低d）
少難民
少中國人
好chill

至於匈牙利 唔講喇

巴打麻煩報告下ck滑雪 同krakow好食餐廳

我三月底去諗住頂下癮滑返幾日卜左 Zakopane木屋 希望仲有雪

仆街出哂機票先發現北歐滑雪呢樣野 下年再戰

Agree!之前去布拉格exchange. 喺common kitchen 自己主動啲，喺街度要問路又笑下用czech 打招呼。買嘢dobrý den 同děkuji 唔少得，感人地都會笑返對你

本身台灣人

值唔值得去

係外地帶罩預左比人歧視

有信心抽到飛？

不嬲都冇輕看...
不過歐洲先入為主就係貴..（冇去過歐美）
如果兩個人去預算要使幾錢？

Respect for抗日抗共ge祖先
對抗邪惡兩勢力

搞乜冇啦啦要填form... 好驚
krakov到埗

啲小矮人幾特別 old town幾靚

行shopping mall?

星期日唔開㗎咩
我星期日嗰陣係Zakopane冇機會體驗

咩環境？

要簽證？點飛去？
講英文？

去左奧斯威辛？

想問有冇禁入境?

香港護照免簽
冇飛機到 要搭火車或長途巴
講波蘭文

那是必須的

7月波蘭機票3千蚊

uber

咁可怕

我全旅程搭Uber
安全穩陣

我農曆新年去六千幾呀
但華沙入 塔林出

頂 仲要中東佬機...正

華沙有冇得skip 我Krakow留得太耐
gdansk and Warsaw 應該要2簡1 廢時太chur

2019 年 4 月海洋之眼

咁Gdansk同Warsaw二選一就前者比較優勝嘅

我冇落到去
好可惜

吊你奶媽講到啲女神咁靚，但咁多相入邊連鬼影都無！

去邊間exchange 想知多啲

一早放咗相啦

波蘭妹最正唔係樣
係對波

某日係 Krakow 火車站，等緊老婆去廁所果時唔小心影的

七月去
睇落唔覺d野平喎

華沙食個大大份早餐加靚咖啡 hkd25

見到樓主po完根特 好有feel

根特係我目前去過嘅古城入面覺得最正

邊度令你覺得貴？

Polish 都有Dzień dobry
我諗slavic family真係好多common words/pronunciation

OP係咪識波蘭文?

可能因為之前去完俄羅斯
所以冇覺得特別平

樓主有冇去Antwerp

冇呀
唔夠時間
布魯塞爾
根特
布魯日
去咗三個地方

樓主有無去過kazopane（krakow附近嘅山）？
要唔要留過夜？因為多行李，想即日來回

Gdansk值得留幾多日？

去埋三連城睇睇 2-3日

單係Gdansk 其實一日就行晒
但我hea遊 留左3日

即日來回你諗多咗

留一晚先

朝早出發

我都一月去都多行李
酒店太平所以行李絕大部份放係華沙酒店
Krakow同Zakopane各租一晚酒店
咁就好輕鬆

Krakow落Zakopane唔塞都兩個鐘
塞一塞成三個
來回五個幾六個鐘
即日來回仲有咩可以玩呢

去過Zakopane滑雪,唔記得價錢了
山上都好多木屋, 落雪個陣幾靚

ching 成個trip幾錢

機票酒店加埋一萬左右
我新年去機票貴咗
其他消費自己預
我只可以話消費低到可以當泰國印尼咁去

100歐好平...

我上唔到去oko
太凍果斷放棄

落咗馬車仲要向上行成半個鐘
幾凍都行到熱晒

睇黎波蘭要遭遇劫難，本身自己都鍾意去波蘭，因為少香港人，咁樣開post法真係拜鳩拜

落咗巴士冇坐馬車呀
行到出嚟鬼妹d眼睫毛都結霜

想奶溶啲霜...

成機一半都係港豬

當年英國轉機
得我同4個放大假嘅老師only
仲唱咗d波蘭散子俾我

應該坐芬航轉，時間最短

排隊plz

唔會嘅，始終西歐中歐大把熱門國家去

Zakopane一半好一半閪
華沙極友善

去波蘭係咪通常會連埋鄰近國家一齊玩

我租幾個鐘gear, 幾十蚊